每次死鬼佬屠輝出來都有兄弟中招

呢條死仆街既陰濕程度同689有得比